高普承認內心十分痛苦 質疑球證給對手12碼

利物浦主場0比2輸給愛華頓，高普承認感覺很痛苦。

當被問到又多痛苦時，高普回答：「很多，很多。我不喜歡談論比賽中的積極方面，因為我們輸了，我們輸了打比。」

「在關鍵性的時刻，我們必須提高，這是很清楚的。」

高普還質疑了球證下半場給愛華頓的那個12碼。「所有人都問我這個，這說明所有人都認為那不是12碼，但這不重要，因為球證覺得是12碼。所有和我談的人說的都一樣：那怎麼可能是12碼？」